{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yousung.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성호텔"
    },
    "text": "儒城ホテルは大田に位置する3つ星ホテルで、様々な宿泊オプションと便宜施設を提供しています。 ホテル内には温泉、サウナ、室内プールがあり、リラックスできます。 ゲストルームには敷布団セットとベッドが提供され、無料駐車場と無料Wi-Fiを利用できます。 ホテルの周辺には大田オーワールドなど様々な観光地があり、遊びに行ける良い位置にあります。 フロントデスク、ATM、ショップなどの便益施設が24時間営業しており、快適に利用でき、フィットネスセンターや洗濯、ドライクリーニング、アイロンがけサービスもご利用いただけます。 幼児連れの宿泊客には、ベビーフットレスト、便器カバー、ベッドセーフティガードなどの無料提供サービスがあります。 客室にはケーブルテレビ、電気ケトル、専用バスルームが完備されており、バスローブ、スリッパ、無料の洗面用具もご用意しております。 ホテルは大田の中心部から約4.9km離れており、チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "儒城ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "儒城ホテルは大田に位置しています。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "儒城ホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "儒城ホテルには温泉、サウナ、室内プールがあります。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "儒城ホテルの客室には敷布団セットとベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "儒城ホテルの周辺には大田オーワールドなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルの受付や施設は何時まで営業していますか？",
            "answer": "儒城ホテルの受付や施設は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "儒城ホテルではフィットネスセンターや洗濯、ドライクリーニング、アイロンがけサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの宿泊客には何のサービスがありますか？",
            "answer": "幼児連れの宿泊客にはベビーフットレスト、便器カバー、ベッドセーフティガードなどの無料提供サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "儒城ホテルの客室にはケーブルテレビ、電気ケトル、専用バスルームが完備されており、バスローブ、スリッパ、無料の洗面用具もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルから大田の中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "儒城ホテルは大田の中心部から約4.9km離れております。"
        },
        {
            "question": "儒城ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "儒城ホテルのチェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 469
    }
}